羅湖懲教所女囚犯被指襲擊懲教人員 在場懲教人員使用胡椒噴劑制服

懲教人員制止在囚人士襲擊職員
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
羅湖懲教所懲教人員今日（十一月十四日）制止一名女性在囚人士襲擊職員。

下午四時零四分，一名二十一歲女性在囚人士於會見室突然情緒失控，襲擊一名懲教人員。在場懲教人員立即制止，並在警告無效下，使用胡椒噴劑將她制服。

事件中，被襲懲教人員手部受傷，經院所醫院檢查及診治後，被轉送到公立醫院作進一步治理。施襲者則並無受傷。

有關事件已轉交警方調查。

施襲者因販運危險藥物罪而被判入獄。

完
2020年11月14日（星期六）
香港時間19時55分

現實
女囚犯唔同黑懲講早晨
之後就噴鳩佢

情緒失控又係依種理由

柳記仲黑過黑警,有投訴都唔得.

[藍絲懲教殺人早有前科]2002年小欖精神病治療中心曾用毒藥 ...

現實
唔幫個死TB 奶西
之後就噴鳩佢

手足

柳記講嘅野邊可信架

會唔會又係村長

講個笑話：懲教署職員同警察係值得尊重。

老職要了閪窿 發爛咋打撚柒佢

九成又係黑懲打鳩人再告人地襲擊

花柳狗